{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051061",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "신성가든신성샤브"
    },
    "text": "大邱広域市東区松羅路32ギル21階に位置するロース焼き専門店は、50年以上の伝統を誇っています。 ここで提供する韓牛牛肉は当日屠畜され、1+等級に分類され、数日熟成した後に少し凍った状態でお客様に提供されます。 この専門店では、牛脂がかけられた熱い鉄板の上でロース焼きを焼いて食べるスタイルの食事が楽しめます。 食事が終わった後はご飯を炒めたり味噌チゲで食事を済ませたりします。 ロース焼き専門店は、大邱工業高校交差点の大邱銀行裏通りに位置しており、毎日の営業時間は11:30から22:00までです。 ただし、15:00から17:30まではブレイクタイムを持っています。 このレストランは毎週月曜日には定期的に休業しています。 様々なメニューを提供しています。 ロース焼きは29,000ウォンで、霜降り牛ロースは31,000ウォンでご利用いただけます。 オードレギは24,000ウォンで販売され、牛肉しゃぶしゃぶはランチとディナーの時間帯にそれぞれ13,900ウォンと15,900ウォンでご利用いただけます。 当レストランではお客様に様々なメニューを提供し、ロース焼きをはじめとする様々な選択肢を存分に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロース焼き専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱広域市東区松羅路32ギル21階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店で提供される韓牛牛肉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当日屠畜され、1+等級に分類され、数日熟成した後に少し凍った状態で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロース焼き専門店ではどのようなスタイルで食事が楽しめますか？",
            "answer": "牛脂がかけられた熱い鉄板の上でロース焼きを焼いて食べるスタイルで食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この専門店では食事が終わった後に何が提供されますか？",
            "answer": "食事が終わった後はご飯を炒めたり味噌チゲで食事を済ませることができます。"
        },
        {
            "question": "ロース焼き専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から22:00までですが、15:00から17:30まではブレイクタイムを持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ロース焼き、霜降り牛ロース、オードレギ、牛肉しゃぶしゃぶなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロース焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロース焼きは29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霜降り牛ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "霜降り牛ロースは31,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉しゃぶしゃぶの値段はランチとディナーで異なりますか？",
            "answer": "はい、牛肉しゃぶしゃぶの値段はランチとディナーの時間帯によって異なります。ランチは13,900ウォン、ディナーは15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "当レストランではロース焼きをはじめとする様々な選択肢を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 463
    }
}